想買部機去旅遊

本身用開eos m1加支22mm,想升級到m6。但行過星際睇到XT1 2手賣3600 ，同全新m6差唔多價。大家點睇？

pixel 2

CANON M仔幾好幾方便又可以換鏡
用左枝定焦D色水幾好
不過因為求輕便枝鏡係對焦慢
利申: 平時用開IPHONE影既廢物

一定係m6 啦
xt1 得1600萬像無得比
m6 加22mm 呢個組合真係屈

功能上xt1 >>>>>>>> canon m6

識買一定係買m6